\chapter{Mudança de Base}
  \label{chapter:basis_change}

  %% Vamos considerar algumas questões.

  %% Primeiro,
  %% seja
  %% $\family{B} = (\vector{b_1}, \dotsc, \vector{b_n})$
  %% uma base ordenada de $\reals^n$.
  %% Como podemos escrever um vetor qualquer
  %% $\vector{v} \in \reals^n$
  %% na base $\family{B}$?
  %% Em outras palavras:
  %% \begin{quote}
  %%   Quais são os números
  %%   $\alpha_1, \dotsc, \alpha_n \in \reals$
  %%   tais que
  %%   \begin{equation*}
  %%     \vector{v}
  %%     =
  %%     \alpha_1 \vector{b_1}
  %%     + \dotsb +
  %%     \alpha_n \vector{b_n}?
  %%   \end{equation*}
  %% \end{quote}

  %% Segundo,
  %% xxxx
  %% {\input{}}
